葵芳宜家有公民廣場，要人！

時間: 24/7 星期三 7點開始
地點：葵涌廣場外空地
性質：自由討論
內容：發表下個人感受,下一步可以做嘅行動、方向，揾戰友。
主辦：無組織，普通市民
講者：在場嘅所有人
聽眾：在場嘅所有人
衣著：無所謂
宣傳：在場會有一支咪，逢講以上內容者支咪就會比你用。
物資：請自備紙筆做筆記、帶諗左嘢嘅腦嚟。

葵芳站D出口
要人！！！民主體現！！

輕輕一推 陣間嚟

幾點開始呀，一陣落去

等陣落去

推

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

[更正] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

支持，晏啲落去

8點幾落黎

遲咗見到post ，開左車返屋企

係出面所有的遍地開花Post
即係大家公務員Post證件上嚟明志
希望你地可以Post埋上Twitter!!

大埔連儂隧道好勁??
我地制造一個Twitter連儂牆!!
以後無人可以搣!!
無人可以滅我地聲音!!
我要遍地開心
開滿地球每一個角落!!!

大家快D上Twitter 推爆佢!!

光復香港
時代革命
#FightforFreedom
#StandwithHK

宜家先望到 岩岩走左

正 宜家落黎睇！

727見！

我都喺現場

啱啱行過都唔見依家翻咗屋企

放曬工先開po，我走左返屋企,

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

我係前線記者，嚴正呼籲唔好搵我地做盾

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

葵芳宜家有公民廣場，要人！

[更正] 7月26 香港國際機場集會